究竟係我錯定點？

唉
已經為著呢件事嘈左好幾次

大概係：

唔出席你屋企人聚會=唔尊重你屋企人

大佬啊我解釋左我第二日要返早
想搵日係大家都得閒先食晚餐
就話我點講都唔通

我話比個日子食飯
又話就算約左你都唔會去
咁究竟點先合你心意

越諗就越訓唔著

我試過 唔聽老母講嘢
老母：你根本冇當過我係你呀媽

同女人講道理等於對牛彈琴

有啲野啱就聽，唔啱就唔聽架啦

重點係我同個男人講道理
他的道理就是道理

咪就係 一黎就話我冇當過佢係我老母 唔知做乜鳩

去一次同佢講下次要返早就唔撚會去架啦如果唔係咩大件事

講極都係嘈既不如算數啦 男人老狗咁樣管住好辛苦架

咁小事佢都唔識互相遷就

佢每次都係即慶約佢屋企人食飯
然後叫我去
如果我唔出席
就會鬧我唔尊重佢屋企人

有好幾次我本身前一日約左佢
到約定時間我打比佢
佢話佢約左屋企人，話叫埋我一齊食飯
我話你本身係約左我架喎
佢就會話：有咩問題，點解唔可以一齊食？
同佢講完又話我滿嘴歪理

其實有時佢同佢屋企人解釋一兩句
成件事好睇好多
大佬啊我真係返早又唔係講大話
但佢淨係會同佢爸媽講我唔去
搞到好似我好大牌咁

無體諒過你

講真
佢連起屋企人面前維護你都唔識
會唔會幼稚咗少少

不過你一齊得，就預咗會接受佢呢種性格㗎啦

要同女人講感情
唔可以講道理

只要你愛佢
你就會做到

女人永遠唔會同你講道理

飛啦咁撚霸道

你有機會見到佢屋企人 買啲嘢上去佢到
自己解釋返
你男朋友都幾大男人

佢當便飯食
你唔係囉
住好遠？

係佢角度我咁做直程得罪佢
係死罪，永不翻身

一齊幾耐
真係接受唔到就早d決定
你男友只會愈黎愈過份

係佢角度同屋企人食飯就梗係無問題
但我會想有心理準備
同佢講完叫佢站在我角度諗下
佢又話我

差唔多三年
呢啲事係近呢一年發生
講真 無野嗰時對我幾好
但一去到呢個point
就算講哂原因點解唔去
都唔會被原諒
琴晚傾電話嗰時
佢仲當住佢啊媽面話我唔想去佢地屋企
但我根本無咁諗

所以咪話佢當食便飯，你唔係

男年老狗
佢係咪霸道慣呀？你又就慣佢呀？